屌咪撚成日話就黎輸啦，屌你老母死黑警開post?

呢d post見一個block一個，乜撚野就黎輸，你地幾時聽過黑警話自己就黎輸?亂我軍心者斬立決。

大家睇到呢d post麻煩用下腦，資訊大爆炸，中共做緊野，呢d post真係見一個就火都黎，block7哂佢。